\chapter*{致\qquad 谢}
\songti\zihao{-4}

首先，要感谢我的毕业设计指导老师李绍胜老师。
从毕设开题到最后交稿，李老师对毕设的每一步严格把关，有给我个人充分的研究自由，
修改论文、排练演示，精益求精，悉心指导保证了毕业设计圆满完成，获得完整优质的成果。

然后感谢樊高峰学长贡献的北京邮电大学学士毕业设计论文的LaTeX模板。
本文的撰写以及排版都离不开这套LaTeX模板，感谢他的对这个模板的贡献，
能为我带来很多参考以及便利。

我也忘不了当年想我强烈推荐报考北邮的陶冶学长。
在他的引导下我找到了人生的正确努力方向，并爱上了编程、计算机以及信息行业。
同时在撰写本文的过程中，许多关于LaTeX的问题都是在陶冶学长处得到了解答。

同时感谢教务处每年更改一次论文格式的要求，并且各种要求中有多处模糊说明，模棱两可的地方。
还要检查论文格式的同学，每次都能检查出来不同的问题，让校园中的打印店每年都能赚得盆满钵满。
本次论文最大的难点并不是答辩、撰写、调研，
而是通过锻炼学生根据文明用语的教务处规定来改格式，来满足所谓的工作量。

还要感谢我亲爱的爸爸、妈妈，谢谢你们一直给我的爱、信任和支持。

不妥之处敬请批评指正。谢谢各位评委。
